琴日紀念日同條女去睇Deadpool

琴日紀念日 放工之後就搵條女
諗唔到去邊好 又見Deadpool上左 咁就諗住一齊睇啦
我條女好好 雖然佢無睇開英雄片 但上次都有陪我睇復仇者3
心諗今次Deadpool咁多好評 同條女睇實無死
好好彩 睇緊其間佢笑到唔停口 見佢咁開心我都開心左

一播完彩蛋 佢突然大叫:
「DC好睇過Marvel多多聲啦！」

呢刻我心情：
> > > > > >

大笑住同佢講：
「Deadpool都係Marvel黎嫁柒頭！人唔笑狗都吠啦！ 」

佢即刻紅都面哂跑走左...
到依家佢都已讀不回我 我應該點做...

打鳩佢

罰佢睇哂所有dc

搵都搵唔到佢...

Martha!!!!!!!

有咩問題？佢覺得dc d戲好睇過deadpool囉

佢以為deadpool係DC...

0分重作

根本就係deadpool垃圾